黃大仙jj傾下計

係咪得我一個覺得龍翔個地板柒過之前？個款好舊

冇留意
轉頭睇睇先

換咗好耐啦 柒到冇眼睇

好柒 成個商場都好俗氣

其實黃大仙有咩食

現崇山 鳯德 慈雲山

成個商場唔知做乜撚 勁撚柒

龍翔中心 孰柒左佢拉

以前百佳果度而家變左咩？

大快活

係大快活加優之良品

執咗,變咗北館